{
  "minecraft-version": "Versão do Minecraft",
  "java-version": "Versão Java",
  "fabric-version": "Versão Fabric Loader",
  "plugin-load-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser carregado.",
  "pocketmine-version": "Versão PocketMine",
  "bedrock-version": "Versão Bedrock",
  "forge-version": "Versão Forge",
  "magma-version": "Versão Magma",
  "authme-shutdown-problem": "O plugin 'AuthMe' falhou ao carregar e encerrou o servidor.",
  "pex-config-problem": "A configuração do plugin 'PermissionsEx' é inválida.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Existem múltiplos ficheiros do plugin com o nome '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' and '{{second-plugin-path}}'",
  "plugin-dependency-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' está sem a dependência '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser carregado.",
  "plugin-enabling-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser carregado.",
  "plugin-runtime-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' teve um problema durante a execução.",
  "forge-confirm-problem": "O Forge requer a sua confirmação para aplicar alterações e iniciar o servidor.",
  "mod-dependency-problem": "O mod '{{mod-name}}' requer o mod dependente {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "O mod '{{mod-name}}' requer os mods dependentes {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Existem vários ficheiros de mod para o mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' e '{{second-mod-path}} '.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "Existem vários ficheiros mod para o nome do mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "O mod '{{mod-name}}' deu um erro de codigo.",
  "mod-fatal-problem": "O mod '{{mod-name}}' teve um erro fatal.",
  "world-missing-mod-problem": "O mundo foi salvo com mod '{{mod-name}}' que parece estar a faltar.",
  "world-mod-version-problem": "Este mundo foi salvo com mod '{{mod-name}}' versão {{mod-expected-version}} e agora está na versão {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' é incompatível com a versão atual do servidor.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "O mundo atual foi criado/carregado com Minecraft 1.13 ou superior. O novo formato não pode ser carregado em qualquer versão antiga.",
  "old-player-directory-problem": "O servidor detectou um diretório de jogador antigo no mundo salvado.",
  "command-run-solution": "Executa o comando '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Define 'stopServer' para 'true'.",
  "configure-plugin": "Configura o plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Configura o plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Instala uma versão diferente do plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Instala o plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Remove o plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Elimina o ficheiro '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Edita o ficheiro '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Instala uma versão diferente do mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Instala o mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Instala o mod '{{mod-name}}' com a versão {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Remove o mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Atualize o software do servidor para 1.13 ou mais recente.",
  "plugin-command-exception-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pode executar o comando '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Um bloco do mundo está a causar problemas.",
  "remove-block-solution": "Remove o bloco do mundo, por exemplo, com o MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Não faça nada. Este problema pode resolver-se.",
  "chunk-load-exception-problem": "Houve uma falha ao carregar as chunks mundiais.",
  "remove-chunk-solution": "Remove a parte problemática do mundo, por exemplo, com o MCEdit ou removendo o ficheiro de região.",
  "multiverse-load-problem": "O mundo '{{world-name}}' não pôde ser carregado porque contém erros e provavelmente está corrompido.",
  "world-repair-solution": "Reparar o mundo '{{world-name}}', por ex. usando Minecraft Region Fixer ou MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "O mundo '{{world-name}}' é um duplicado de outro mundo e foi impedido de ser carregado.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "O mod '{{mod-name}}' não é compatível com a versão do Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Instale uma versão diferente do Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Algo (provavelmente o MOTD) contém códigos de formatação deformados.",
  "change-motd-solution": "Altera o MOTD do servidor.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Não é permitido usar uma whitelist sem autenticação online.",
  "disable-whitelist-solution": "Desativar a whitelist.",
  "enable-authentication-solution": "Ativa a autenticação on-line.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Um mod está faltando o mod requerido {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "O seu mundo foi usado em uma versão mais recente antes. ",
  "version-downgrade-solution": "Instale uma versão mais recente do Minecraft",
  "generate-new-world-solution": "Gerar um novo mundo.",
  "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Unable to decrypt world. Marketplace worlds can't be installed on dedicated servers."
}